性暴力對待女義士啲po呢？

屌，終於諗通點解popo要攻大學。根本就係想將公眾注意力放去八大，跟著就冇人講女義士被姦。喺度懇請大家，推CU實況po之餘，唔好忘記女義士

荃灣警署強姦案女義士發聲明

最後
光復香港
時代革命

推

原來咁撚樣

幫推, 大家不忘被魔警輪姦案
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

推，一日唔死我都會推落去

推！